「用人唯親林柏特」車路士球迷開季討論區

lm

屌西 用電話開post用錯符號

穩守第一

但全部陳列品

新片 多多支持

喂呢句好笑

你可以對住#1個option揀"以此內容開新主題"
唔駛自己copy #1

少開post
下次識搞

比伊狗冼到我搶左1001

好彩今晚有英超
呢個柒post好快推完

發覺你成日陰啲陰啲柒

全部都係攞黎襯托阿猛

撚狗快撚啲走人
班垃圾教練係到浪費傻狗潛力

tonight big game

timo
pulisic kai odoi
jorginho kovacic
chilwell zouma christensen azp
caballero

撚狗 躝啦

咪再搞卡巴叔啦
落地慢撚到傻

撚狗落地獄
睇死今晚冇泰狗就打回原形
之後又搵雞扒祭旗

今晚一定kepa，跟手輸波就搵kepa祭旗

Lamdog out

Please come back

落街食個egg benedict 早餐先啦

今晚會唔會有佐狗

蘇馬冇泰狗個腦
天神個腦又短路

有雞扒祭旗 唔使佢啦

一隻曼都冇？

點解呢排吹緊傳dybala

加隻費蘭尼比佢囉

佢隊曼得迪基亞同普巴有啲資格爭下

椰狗會唔會又笑到傷

隔咗兩個星期 今晚又可以千人齊屌撚狗

九爺

無史尼達

平時開po d撚樣唔開

林狗躝屍趷路
無反錯條撚樣

邊條契弟著kante 主場波衫同老豆戴政府派個隻銅芯口罩

我黎 下次我會著阿狗波衫派

76sir今季拎完英超好回家！

咪你囉

竟然迷燒

Topic炒曬車 樓主係獌狗

好！

我唔係撚樣

我仲未睇到有咩唔妥

柏

屌肥絲大隻

冇A高

譯名啫

所以我無challenge 樓主

我哋變咗19000 乜都傳車

好！我地唔計！ 反正今晚大家都會齊心屌柒撚狗！

今晚含淚撐猁 費事放甩

湧員

林柏特有咩問題。。。
雖然叫林狗更好。

個個都係手寫林伯特口叫林柏特

叫開撚狗 用邊個伯都無所謂啦

撚狗 躝

贏唔贏我唔知 但我幾有信心今晚一定冇clean sheet

今晚要睇魯魯或者天神

2010 史奈達啦
佢果年應該金球獎

椰狗地標

撚sir依家跟本冇野輸 一日唔full team一日都有得搵人祭旗有野賴

魯魯啦 最好派膠 比班白卡佬認清事實

止季派咁多膠佢地都無理

咩呀 林柏特唔係不嬲都係呢個【柏】
由細到大都係用呢個柏
林伯係花名先多人叫

pard點都唔係伯啦，上面堆車區文盲學人笑人

今晚無文迪，無施華，如果咁又輸波又或者好柒咁和波，即係套戰術無full team 就唔work，根本就唔可靠

但係撚伯已經有兩個戰犯準備好，咁樣撚伯又真係無。得。輸！

撚狗瀉駁方面 世界級

我不嬲叫開切爾西神燈蘭帕德

我淨係想贏波
我理撚理fb白卡佬去死咩 wfc

班撚樣擺明冇睇波

唔出點有態？

Kai個pose諗起夏狗

今晚後面廢唔緊要 前面入唔到四粒撚狗躝

無567都唔收貨

three things you cant live without

Time: football, family and FAST FOOD

New hazard confirmed

專擺摟打pose

timo同rj都護撚

鷹女又曬

雲狗擦鞋到

睇完鷹新片，撚狗都容不下其他聲音，惡撚到

chilwell今晚出唔出到？

牙郎喺反撚先鋒

撚蛇躝未

卸膊

小倩係班白卡佬

出到

勁猜今晚中堅風火輪組合
Happy就鐵膽 到底係天神魯狗定Tmr

唐氏繼續唐氏

西維爾有少少留力

車下場小心

PES

早完武肺唔使3日滿血復出

其實真係唔使再帶罩

the 5th stand 有u23睇

今晚和波都要炒林伯

頭場一定好撚精彩
主其他/客其他GOGOGO

今晚真係場場都好吸引

贏波都要炒啦

意甲都好多正野
Napoli打亞特蘭大
米蘭打吡

7:30 愛痢
10:00垃圾車
12:30 鏝阿

Kenedy受傷要換出
似嚴重

屌覆錯

又起返身繼續踢
冇換出

直落

又可以睇阿祖安派膠

3:00 仲有獌紐 可以睇足成晚

中游波睇黎做乜

當笑話睇應該幾開心
有麥龜 Joelinton

閱讀理解U留名

下星期打歐聯
big6今晚打哂

想睇個三號龍

有頭套狗training 但係冇短手狗, 唔係真係出頭套呀

好想一巴升落隻拍手狗到...

👏🏻👏🏻🔥🔥

一定係TMR no doubt

安76

打和！

猁full team

想阿祖安睇又派膠

龍門

派膠指數80%

Let’s go 76！

VVd

利係咪都係抄沙蛇開波

唔係55波咁撚癲呀

仲跪緊BLM
幾時先完

0:1

咁渣架

D B死哂 or 死剩佢地

mane=真核

快撚到

真 幾時去皇

客其他

其實-6

唔好彩粒波冇出界

James回唔回防好影響呢場波

渣架

有阿祖安 拖肥唔驚

佢比vvd整親

咁冇啦 佢仲hea過椰子

羅白臣空撚到

入到先講

差啲12m

Waaaa

愛狗好多空位俾猁

呢下較剪腳CLS

一換去james果邊

VAR???

鏟撚死佢

唔check var

Pickford

卡法路雲好似包撚咗WO

點會完
一完仲唔俾左膠屌
遲d有得入場觀眾都要跪呀

紅得？

有冇link

呢球就算Offside都應該要食牌啩

紅+12m

CLS差啲斷

cls咁樣剷落去

-6到咁都冇牌

收山腳嚟

Vvd收皮

碧鳩仲有得踢都cls

VAR bullshit

痢踢到好intense

我地咁早打利蝕咗

真係話口未完 季初開始傷出力

我諗最少抖兩個禮拜

VVD換出應該係轉捩點

咁樣較剪腳埋去
佢而家仲行到咪好彩
Pickford咁撚狼死

主

冇Alison vvd

係淨係無ali已經差好遠

好癲

利雲跳頂真係C朗咁癲到

同佢自己前年踩恩斯捷尼一樣
報應

假利雲啲制空勁左咁多

Vvd咩事 遲咗睇

越位

Adrian一定救唔到佐嗰球啦

Pickford 較剪腳

好似係Mertens黎

Dlc

Pickford咁都唔使食牌
係咪代表以後對家犯規之後你咁落腳都得

唔記得了

碧福特呢下殺人咩責任都無

呢條撚樣 望佢快撚D斷腳

未必 但佢唔check吹佢唔漲

出返神軒 利啲迫搶爭幾遠

越位都去 怪得邊個

我地送紅牌
點打都輸啦

Robertson d出波真係好好j

睇吓獌
我地10打11真係打得好

愛記開龍門球咁特別嘅

個龍鉸剪腳係咩玩法 cls

英撚一號係咪有特權
係咪大撚晒

呢個鏡頭

用腳封位但剷咗人地隻腳

如果唔係vvd係其他人中應該斷咗

VVD唔使斷腳真心好彩

痴得咁靚 瀨尿射球

韌帶都大機會有傷

會唔會收例

斷or裂起碼半季

希望VVD呢條賤種狗快撚D收例

Wa diu

安76吹大左

vvd隻腳踩死左 好彩Pickford飛埋去都移左位撞唔正 食正真係斷

？

阿祖安

James啲波準到

無vvd唔夠頂lu

1:1

拖肥都算有攻擊

一分鐘前已經甩咗次

屌點解人哋啲波咁好睇

我夠膽講艾利神條痴線佬救到呢球

Thiago都幾隱形

愛啲罰球

西班牙係咪專出廢龍

屌 今日我做左燈神

打毗冇觀眾真係差好遠

76>>>>>>>>>>>>>>>>林狗

回家啦

算正面應該救到

阿祖安差幾班

冇vvd Allison 利差幾皮啦
可能上半場入到波呢
我地嗰陣冇ca ziyech佢地fullteam
而家佢都冇兩個重心

點比，一個大學教授
一個靠關係既街童

用76 同撚狗比真係唔太公平
F1車手同同P牌

offside先就做乜都得

下次對家offside 即刻搵魯魯殺佢地幾件先

應該角球都無

魯狗德國人就有事

Violence content應該唔會計埋offside果D

Kepa呢

有門柱

撚sir行得好前

最近佢運氣好咗 有門柱幫手

柱會反彈落佢塊面

Mane件陰濕狗好識扮野

櫈利唔抵

本身12m 應該揸住2-0 就算傷vvd都好踢好多

無啦啦俾人殺

和其實最好

軒其實係咪禿

好識誇大動作同陰濕foul人

硬水

殺完人 而家眼紅曬戰神上身

和到咩 阿祖安+gomez 撚頂到愛咩

早排vvd傷果期 gomez廢到仆街

呢球kepa輸硬

火撚鳥

廢明奴點解越踢越沉

會企吓度

認真 利條防線肯定廢過我地四大+kepa

今晚大家坐穩

禾確特今晚好似正選

搞笑方面真係廢過我地嘅

今晚就神救俾你睇

你分分鐘都狙擊緊佢

好彩我哋冇一場柒七球

gomez 就咁稱其實廢過全盛天神

佢要有vvd磅住先勁

聖人：收到

點解唔放法賓奴打中堅 驚唔夠速？

7:8光榮豬波

猁狗咁多件最撚憎呢條力架同埋羅拔臣

仲有VVD

又拉車

踢踢下BLM做乜撚野？

coleman

向文尼道歉

兩隊6次中龍
好睇到On9

我地魯魯都試過
可能良心有愧

ASUS突破力真係好過Thiago
傳波暫時未見到佢keypass

拉親
但richarlison跪乜野

你入佢波姐係反BLM 用道德高地反制對手快開

咁都miss

呢球入得啦

垃圾到

突然之間覺得我地2億大軍都係好渺小

踢到打fifa咁

隻Allen好似唔夠快

文尼太快

利狗D角都斬唔起

兩隻閘食咗豬油膏

其實占士陰濕程度同mane 不相佰仲

猜乜鳩 射啦

靚仔另計

人地靚仔咁多 理閪得佢

咁哥狗？

終於有時間上嚟

vvd果下一撚定係誤判

正常都黃+12m 紅都得

人地泰亞高即插即用
好撚夾隊波
CLS

狗黎講算霸氣

越位先WO

12m冇 越左
但可以吹violence content

呢類球員去邊都一定好岩用

Ching 有冇人讚過你好幽默

佢呢d世上是旦一隊波都岩用架啦

除左冇form陣

佢呢句好笑

佢d波好爽

又唔入

愛狗主場個播聲反應好撚慢

最弊我地既林狗唔明呢一點

又殺一件

On9

占士好毒以毒攻毒

少林足球咩

Thiago 心諗屌呀 英超可以殺人

最慘既係，就算猁狗自己收皮，都唔覺得撚狗有能力偷雞執個冠軍返黎

靚傳定射

今年有前4都偷笑喇

樂觀啲 我地輸得一場對利

今晚就輸多場

又燈

未來人留言今晚車贏3:1 想買就早

7:8呀

今晚輸撚硬 仲3:1
屌定po屌撚狗都得

40:0呀

仲有哥狗 76sir 摩daddy 個個都係傳奇冠軍領隊 你呢d英冠料林狗幫佢地挽鞋都未夠班

好在利買唔到雲拿頂明奴

買so9可能仲勁

Now個西甲打吡廣告

維拉點炒7球架 無軒達臣真係差咁遠咩

萬事俱備

好頂癮

已經唔好睇啦 悶左好多年

個廣告喎

仲要無文尼

運 球球折射

I mean 打吡

回家吧daddy

反而AC對國米仲有睇頭

On9 愛打猁

又關我地事，做乜上熱門

有冇交剪腳睇先

德甲大把名帥 係welcome都welcome 安76

証明VVD先係弱點

我哋人腳有冇可能踢到猁咁嘅波

國米唔係有半隊中招咩

自信撚

干

now條女

Just a flu 一齊中哂咪得

條女係咪講講下嘢比人cut咗

now條女講野1999仲俾人cut埋

比人cut 埋

好好笑
講到食哂螺絲跟住俾人cut

睇落似背稿但背得唔熟
之後佢窒左下+now要播廣告
hold左兩三秒比佢講埋

換咗撚狗咪踢到

lily

今年鍠疤10點開波咁早年年都兩三點

睇稿讀都講到一舊舊 點上位架

爽呀 睇完再睇曼車

？？？我地10點啵

個長傳準到

靠腿

利雲咁都唔入

你睇清楚先

james勁到

利雲差d

佢直情掂唔到個波

點石成金

同

點金成石

既分別

James d轉邊癲撚到

屌你老味，個高美斯真係冇腳好波

原本諗住佢前2日踢完國家隊 仲諗住佢冇力踢
冇諗到今場又ok

比林狗用大James打閘 細james推左上去打翼

又收一個皮？

個翻版奧度爾做乜

愛華頓都幾撚茅

打吡係咁架啦

唉今晚又唔知傷幾多件

打歐聯出殘陣 開局不利

你講緊猁？

沙拿好快入波啦

出日本仔仲好過廢明奴

羅拔臣

佢成日笑得好陰濕

吾王正選

中柱

頂落條柱到

太窄

ziyech有james咁勁就爽

門柱表演好出色

原來利狗今季得失球系0
比AV入7球搞到夾埋失11球

又james上黎斬 ziyech打閘

勁過James

james 仲要唔洗錢

快版james

好彩愛中場唔識造波淨係俾占士 猁肯定有排輸

吾系甘牙

占士好撚勁

幾下出波 完全 高班過晒D隊友

但愛有卡華利雲 搶點 真係好夾

其實愛中場唔差
係痢真係逼得緊，冇咩空間比佢地造
一接到就要傳

高美斯斷完腳廢咗

James d射波幾有class

安蛇瘦左好多

James有啲料

一講完就飛支

我地就出line up

進攻靠占士打晒

mane又殺人

愛D波簡單直接
下下一腳 去湧
垃圾車果D左傳右傳唔知做咩鳩

死文尼肉酸到

假利雲個髮型好柒

咁都得黃

合理呀中游揾到佢做核心 三生有幸

咁都唔睇var

文尼真係賤種狗

抵啦食牌

u23精彩到
反杯
anjorin 同fiabema兩個後備幾屈

文尼幾時斷腳
理撚得佢場外捐幾多錢比非洲國家

Mount

kepa

猛狗又踢翼

美雲夏

美隊

mm又翼

撚狗真係想踢撚死猛狗咩

高狗呢？

又猛踢270分鐘

仲要擺猛狗打翼

雲狗正前 定傻狗假9呢

MM又翼

MM又要插喉踢

屌又唔用高

真係林猛

又雪卡巴叔

Asus

擺兩個箭頭喺後備都唔擺中場

睇椰狗幾時出

Ziyech sub

有番CA好d掛

雲狗終於唔洗踢翼

雲狗啦

今晚搵邊個祭旗呀！！！

又猛

點解kovacic後備都冇？

羅湖佬呢 屌你仲出MM 比佢休息啦

Salah靜咗成場

應該唔郁傻狗啦 傻狗係中間打得咁好 仲郁佢真係on9

渣ga 愛記

比左料
總會搵個位比佢sip正選

沙拿

總知mm點都要正選 撚伯

已經feel到會有內戰又kepa 又佐狗

膽係短手狗
睇吓邊個踢得唔好就加埋佢

嘩呢球冇野好講

羅湖佬presscon講了最多後備上場唔會正選

後備無中場

屌 愛咁都頂唔住

MM 有契爺照

Kepa 佐

Mount半場換椰子

CA

終於有得睇雲拿踢正前

Mina解得衰 仲要解落佢左腳

戰術大師

睇呢幾場個勢似俾佐反cup左

k17?

個波set得啱啱好

米拿廢到
點會向中路解圍

岩啦 玩死猛狗

猛狗遲啲成村haters 都要多謝南閘同撚狗啲兩條閪貨

James會客串

真係5日踢270分鐘

插定喉比mm都得

換美隊

痢幾時先收皮呀
屈左兩季啦

應該30分鐘就傷

高狗到底做錯左咩

撚狗躝未

點解無魯魯

睇得魯魯多

有高普 難d

冇啦 鏝超 猁超 呢代預左玩返4年

簡高 KAI 好好多

thanks 鷹鷹

仲未有師爺

撚狗識閪波咩

Kovacic後備都冇？

點解撚仔咁唔中意高仔

明明冇其他中場做到佢既野

又話有surprise?
Kepa?

後備擺兩個正前做乜撚

是

美隊囉 咁耐無見

咁佢應該唔鍾意佐仔先
係咪臨時傷左

Pickford今場勁wo

Asus死左去邊

救到

冇Kovacic = surprise

愛狗岩啦一輸就一路沉落去

屌你老母撚狗 躝

小丑kepa又準備為大家帶來歡樂

Pigford

Asus要休息 但mm插喉都要踢

猛狗一個禮拜內踢270分鐘
驚唔驚喜，意唔意外

仲要又畀個翼位佢打

Pickford呢球神球嘩咗聲

明明有cho

華石呢？

叫佢打龍呀笨

Pickford今場收山腳冇事就上晒身

Sor問得唔好
I mean想問鷹kovacic係傷左定點 冇理由後備都冇

Travel問題？

完場1:3

今晚大炒唔到林9好躝

好呀

留名等meme笑猛

做乜鳩呀 而家到雪華碩

華石去左邊

痢後面有個助教訓著左

中場唔夠傻狗爭
就搵隻翼格硬比契仔打 我屌佢老母

個金毛

利雲勁到痴線

戰術就係azp後上尻斬 mm回防補位

泰亞高好撚勁 希望mm可以成長到佢咁

2:2

出卡巴叔都一樣架

利雲

下場打西維再冇Kovacic 就仆街死

2:2！

卡華利雲d頂波

今場短手狗一有咩令撚狗有少少唔滿意
分分鐘打西維爾要睇卡巴叔

場場都有波入

2 2！！！！

On9 位都唔爭

條友啲制空痴撚線

正視聽
德國果個先係假利雲

利雲就黎跳得高過朗

我哋Happy仔仲勁

利雲!!

高美斯

包容下，以撚狗水平，中路放kai而冇放mm，已經要收貨

真利雲制空廢過呢件

德國果件用腳踢波

精彩到呢d先係爭標分子波

我地隊2億大軍陳列品黎既

差D2 3

Mina廢到 咁樣走甩

文尼解圍？

解圍呀mane

利雲起碼一億

假利雲淨係玩頂波都夠屈
再睇吓譚狗頂波垃圾到

如果我地有個咁既球員就好

假利雲又入

過去拜接班啦

屌你老母 m狗仲有正選

占士仲瞓

扮撚到

譚狗生得牛高馬大個頭廢 Tap in又廢

一吹停即刻彈起身

Oliver呢條垃圾

都唔知平時有冇練

傷緊都要起身屌兩野

訓夠未

俾架平治火星車撚狗渣都贏唔到f1啦
能力有限

要走既話應該去鏝
但係愛似爭到冠

又插水

幾似我地 最後階段foul呢d on9位輸硬

一踩油門轉個灣都炒車

Mane可以去疤

一開機就見到

次次臨完場都失依啲戇鳩位

出老母jm9

愛狗主場播聲條友罷工?
一開波都係反應慢，而家直情冇聲

我地林狗波玩自動波 咩都唔駛練

有死球都平安鐘架啦

red card

會唔會有反cup

殺人

On9仔

撚狗：企位走位呢d基本野自己識啦，唔洗我教！

踩人自己傷？

呢啲英超洗禮
慘能到泰亞高

抵紅啦

扮野啦

少林足球cls

咁Pickford一開波都要畀啦

屌 打兩個

Thiago 想返德國未

好彩有pad

還返上半場

英超最有火藥味既打比係咪痢同愛記

頭先利後面好似仲有個訓低

我哋打熱狗

屌 做乜鳩

列查理臣掂到波個喎

676son真係好on9

愛真係好陰濕

文尼起飛腳都要紅啦其實

痢走甩返一球紅先叫還返

wfc，都完場，和波咪好

愛好波 幫手ko 利幾件

其實係波先 不過個動作太誇張

殺人冇分別

仲有補時

巴閪仔

自己友都殺

屌

依家變左daddy同愛徒互奶

慘到

燈撚到

而家咁又畀牌
一開始Pickford又冇事
係咪英撚一號大晒

仲有熱阿
嘴炮+打交

屌你老母

贏神軒

屌 自己申請出場
獌狗打愛又唔使對richardlison

屌咁都頂唔住

神秘力量

屌真係好撚勁

黑撚到

Var救命

offside！！！！

個巴閪仔真係on撚9
好地地拎張紅

利狗d狗屎運幾時完

咁都offside

笑撚到我

Pickford成場勁都冇用
最後呢吓出事

咁都越

CLS

下 咁都越？

好難睇

VAR is bullshit

笑左

啲例都幾撚搞笑

手

體毛越

高潮迭起

Var

電視都睇唔到點越

呢場幾好睇

唔撚理啦 越位

Cls

On9咁都體毛

打少個仲唔鐵桶，救又柒

手計嘅咩?

神秘力量（對家）

好波 越位

打和super

痴撚線

？？？

癡撚線

我個下盤

邊忽勁？

笑死

被越位收兩次皮

嗰少少都計

ON9
真係越有咩好講

舊例唔越，但因為上臂對上今季係合法觸球位置

今場救幾球，以佢嚟講算係咁

唔理啦 痢失分就開心

9畫都話越位 真係cls

愛冠軍相

和波皆大歡喜啦

屌你老母！

頭先有睇決賽12碼既感覺

var都可以咁刺激

有一格越咗？

英超VAR = 最大假波generator

猁狗9成9係提出個新改革得罪左英足總依家俾人落柯打追殺

VAR真係笑話

Iwobi

真係睇唔到邊到越位

拖肥係爭4對手呀

如果var條線都係人手畫就真係on9

var is a joke 但係利失分就是但啦

求其啦 打和皆大歡喜

係呢個時候老鼠入利POST報假分就好玩

一個pixel

明做你

絕殺啦屌

短手狗開頭嗰下吹暴力犯規已經要紅啦

抵撚死 猁狗

Super

屌場波已經夠搞笑 施格臣最尾推多下真係笑撚死

我地車路士準備出醜

英撚，仲要英撚一號
點會一開波畀佢有事

出面班阿狗又準備沖巢而出抽猁水

個offside 真係cls, 條小畫家線幼D 都無事

其實用攝影機既位置同頭先張圖，係可以用電腦計到條直線出黎
唔知點解足球比賽就係咁落後

吾皇原來正選

利狗抵啦

有冇拉近睇邊個位越位

呢d offside真係on9
你推前多千分一秒可能就唔off

半小時後到我地出醜

0:3！

淨係睇左臨尾10幾分鐘都咁好睇
林狗都係躝啦

有冇越位圖 睇唔到 諗住3:2收工

已經開始坐唔安食唔落

佢已經有條電腦計嘅T字線，用嚟將球員位置project落地下
問題係放個T字果點係手動

屌個topic咁撚正

之前save落

cap左傳波果一刻

有無人覺得我地等陣又7 又可以幫人轉移視線

點睇都係我車炒修啦
捧車捧到咁無自信

利狗去愛記到攻城

花生下先

var仲專登cap愛記球員遞高手

點都唔work啦
個波傳出黎果千分一秒嘅差距可能已經係off同唔off嘅分別

跟本就係體毛級越位

痴撚線var

Mount又打翼

隊波咁多人
邊個唔出就走黎問問問

放左Kante / 佐狗咪冇位放Kovacic囉

又再表演落後3球
撚狗神調動再追3球

係都要出契仔

Real
應該set個buffer zone/allowance 出黎

擺兩個前鋒係sub 托撚？

巴卡大勝3粒

計埋framerate嘅話其實係無可能check到體毛offside

有借有還先係上等痢

高狗唔講，後備一個中場都冇
之後放兩個前鋒喺後備喎

睇到呢度先知高囝連bench都無
屌

後備都無

林伯有病 仲出MM?

講得好！

講緊後備都冇

拿玻里勁到

拿玻里有巴卡約高睇

可能踢完國家隊冇態
Kova體力太差

屌佢地是但一個傷又唔轉陣嘅話就要rj/ziyech/mm踢果個位

Cls 撚狗總有on9野

15號先踢完下半場, 冇佢有咩問題?

手臂可以入波？

屌你老母撚狗食屎

中年痴呆

林狗根本唔鍾意高囝

斬手踢波最實際

膊頭
handball rule update左

猁今場傷vvd 讓廢龍+黑到仆街都差啲贏

係, 今季可以上臂唔係手球

其實mount都好慘，成日被人放去打翼

修狗連勝緊
今晚穩了

想睇手臂入波

雞巴long time no see

踢得差又會比林狗拎去祭旗

你出正選已經好慘

佢

今晚雞巴

MM 3日踢左180分鐘
出佢夾硬踢翼就冇問題？

CS

你講錯 係淨係會比球迷屌

Pickford今場算係咁有一下神救

寧願後備放兩個前鋒 一個中場都無

痢狗今季要還了 早2季咁多得益

上季中撚狗又係死chur卍
搞到佢踢到成pat屎咁

大家準備好大勝一場未

事實MM體能係好過Kovacic
再加上果個翼位, 你想放邊個踢?
袋狗就算鳩數啦
Ziyech點睇都係下半場先入黎

到底英撚教練點解覺得mm係翼

因為中間無位佢踢

抵撚死 呢隊賤種

英足個核心價值應該係英國行先
你多英人咪幫你

但你夾埋美國佬搞9英超
呢季實好睇

M狗打翼都係算鳩數
大袋點衰都好 至少係打翼嘅踢法

留名睇膊頭入波又唔計

寧願睇CHO多過Mount

體能好就要5日踢270分鐘
仲要擺明踢翼垃圾

卍

今晚炒佢老母出出火

幾下

格硬比個名義佢打翼 防守好喎
屌佢地老母啦

驚會無敵風火輪

笑死人, 睇左袋狗幾場仲夠膽講呢句
人又爆唔到, 下下都回傳
出黎做乜

是但啦
都係fa鍾意嘅姐

想外國勢力干預英超 英足總強烈譴責

上場爆倒一下落底傳中

又唔覺而家既袋狗有咩威脅
但MM比英撚chur盡就好心比佢抖下

90分鐘有一下咁叻叻豬?

垃圾撚狗躝啦

唔知雲迪克點

繼續睇m狗打翼 出少個進攻點

禁左入唔同隊既po到mon

基本上全世界都覺得無off

其實有三下

Easy

咪一鳩樣

最勁係收雲迪克皮

我地跟本上就唔夠翼
一係就rj上黎後邊放題

指會員？

真唔係都頂唔入兩球

真, 仲要冇牌
果下唔係越位最低消費一定係12碼+黃

利狗又空難又爆閘

痢市打比真係精彩過睇熱狗mma

救阿樂及罰球都難啦

見到呢D賤種傷出就好撚爽

愛記今季英超冠軍

winning11勁
班後備好廢

雲迪克傷左,猁都唔敢壓咁前
愛華頓條後防其實好撚雞

佢地真係雙標極致黎

對面犯規就屌人mma
文尼起飛腳就話踢得好點解對面冇斷腳
神軒用塊面撞落人到想搏12碼都話對面殺人
占屎比人踢底就話對面扮野

唔講以為睇緊林鄭/警犬發言人

想買有無ching 有link🙏🏻🙏🏻🙏🏻感激

Love po?

呢D賤種狗隊恨不得立即空難

愛記今季彈起 痢呢幾年又強勢
肯定好睇過曼市打比 兩隊妹下妹下

原來吾皇正選大炒緊阿特蘭大

唉又出azp
幾時先可以左捷右占

講真，痢狗班球員都唔係咩善男信女，今場只係黑吃黑

[修你皮] 車路士 vs 修咸頓

2-2戰果對車有利，但頭先無睇，合唔合理？？？

根本兩邊都賤
隻文尼踢幾年英超至少起飛腳3次

撚狗落後會出三鋒

係獌d人廢姐
rashford martial greenwood 個個都當自己球王波到腳點都要hold兩hold先

push

google reddit soccer stream

識閪波咩你

條虛線斜既屌

唔知點解覺得Adams入第一球
當年就係比adams入球世界波

又俾人撚

話就話上臂唔計手球，所以計埋越位
但你手踭應該係會計手球
佢VAR拉出嚟好似係拉手踭位

公道d講
我真係睇唔到越d咩

唐仔好波

公道d講

明黑鳩你

呢個shot最大獲係睇唔到泰亞高

又諗起前星期timo打唔啱位冇波入
係咁話人廢

雲拿 佐 薯蓉

有正常左閘真係好感動

依家朗狗真係同下游閘冇分別

同埋薯容高波好撚勁

估唔到人認同林伯
有咩就瀨kepa就得

猁個Po名

[皮爾修] 車路士 vs 修咸頓 2

啲白卡人士應都廢撚時

不嬲都係下游料
無干狗套3中堅佢什麼都不是

啲平常心唔見曬

炒得林狗未

洗250m 主場比廢隊入3球

垃圾車！
2億大軍！
力追1分

屌你短手狗 隻手再短d呀

Kepa out la diu

頂得幾靚 d防守唔跟人

前場入幾多粒都冇用

好撚on9

無人係後邊指揮真係差好遠

斬撚咗隻腳去啦全隊，DLLM

林狗快撚d死啦，玩3後玩撚死自己
守死球就換豬sir啦柒頭皮
換個搶點廢到笑既譚狗出黎，要逼又唔夠timo勁

d第二點永世搶唔到

屌 今日星期六 我可以慢慢屌！！！

垃圾車！.

迷kepa死撚左佢

pin呢個

請人教防守未呀屌你老母

即討都唔洗開啦

後防共業嚟 唉屌

Timo + Kai : Let me out !

好掛住古圖斯

短手狗依家連反應都無埋
好彩買到mendy

條後防真係好廢

kepa可能唔係廢
但絕對係黑氣石

廢撚到on9

屌，垃圾車

撚狗躝啦屌你老母

happy仔唔好以為依下就洗到底

唉

呢球唔係直射入，係頂中改變方向

施華同mendy真係game changer

又失分

又係比人禁攻 又係死球入 又係kepa

一冇左施華就現撚晒形，屌你老母

做唔到二弟

真係衰撚狗

禾仔CLS

廢就廢啦。黑足成年咩

係得既 換james輸死球 zouma又唔跟人

屌佢老尾，一射就有

條後防廢撚到

加咗一頭頂

堆教練同後防廢到

撚狗：又有遮醜布

所以kai點慶祝得落 明知條後防垃圾

前面堆攻兵黎車仔中哂伏，後面咁撚廢

Happy 2球

你老母成條後防得Azp正常

rubbish car = rubbish car

死得其所啦廢龍

誠哥繼力場又一力作
3衫

一有kepa又打回原形

又廢又黑

下半場踢緊乜柒

等護級啦 屌

一見到死球以經有預感瀬野

屌到口臭
已經冇野好講

射親都有
屌你老母
躝啦屌你

林伯炒得

kepa返去含撚啦

咁近角度咁靚好難救

又係衰收尾

垃撚圾

Why not both
廢+黑氣石

英冠級防守

以後kepa正選唔撚睇

入完2粒之後西撚到仆街

屌你老母 3:2 成班鳩hea

下半聲 修 仲有火過隊 2億大軍

屌你老母 成班國際賽去左食屎呀

屌你老母！

後防成班垃圾

成個下半場不知所謂

搵都搵張藍色啦

上季到依家都係輸埋同一堆野

Kepa躝啦

上場精宮
人地起腳都難
今場任射

打進攻壓撚住對面黎攻就係最好嘅防守

蘇馬第三球係咪走漏人 球波算唔算易救？

後防全部同我原地自爆啦

撚狗如果換一個中堅入黎而唔係唔係換譚會好好多

但佢成場好多球都反應好慢
加上短手搞到佢伸盡都掂唔到龍門邊

全部防守問題

其實前場冇人識遮線，一比到30碼就好撚驚

有兩球都係輸on9

Individual mistake

啲人係咪以為禾確特直射入

屌你老味, 仲夠敢話識教防守
幾次死球頂出黎都係人地執到second chance

CLS！垃圾車

幾時炒林狗

雞巴可唔可以做戲撲下波 我屌你老母次撚次度手位 度你老母咩

比你地簡你地要卡巴叔定領隊正選

唔撚想講 啲失球數根本唔撚合理

買對面benarek/vestergaad 是但一個啦

反kepa撚收收皮啦

肯炒味呀屌你老母

佢今場都好廢

究竟係因為冇施華丫 定係出kepa問題

高普都係買雲迪克同ali先搞掂防守，等silva mendy兩個出黎先啦

Enough is enough

林狗

下半場做乜鳩

得前半段踢得好，打後成隊都西到死，撚狗條陷家產到底有冇叫撚住隊波

次次都係咁 無改善過
以為塞多個防守球員就係防守好左
以為獎勵足球係對隊波好
跟住又亂搵人祭旗

其實點解成班可以好似當贏緊幾球咁大安旨意?
全隊都有責任

其實全部都輸on9

有人頂到改變方向

可唔可以直接同kepa解約？

蘇馬無人提場即刻變番上季初嘅蘇馬，dllm

買中堅啦屌

條防線要執幾多年

當年卡希尾段都冇咁撚廢

Zouma Kepa 屌你老母

第一個屌都係撚仔

我屌你老母

風火輪

幾時炒

閪到爆

Zouma企係隔黎睇波 都可以淨怪kepa

Kepa 根本唔想再踢頂級聯賽正選

身體條件已經唔係好
心理質素仲要差到不得了
而家連鬥心同埋反應都冇埋

準備踢港甲啦

死黑鬼頂完第一次 第二次成碌木咁喺度睇波

撚狗不倒 車仔不會好

3:3 之後 修仲有2次 射正龍

你隊波知唔知醜！
你班教練知唔知醜！

去死啦成班垃圾！

D防守差on9到咁 邊個都死啦

班撚屌後防真係完全唔專注睇人

開局開得咁靚都可以玩爛場波
林狗幾時死

其實今場kepa問題啦

我支持完全放棄佢

多謝撚蛇帶比我地又一個精彩嘅週末

放走AKA真係史上最on9操作

死占狗foul咩撚
明知死球廢

利和波
鏝阿總有一隊要失分
咁大好機會都要柒，DLLM

唔好侮辱偽隊

Kepa 呢d 垃圾點解可以一直出場

希望除左屌Kepa 都可以屌下成隊

老實講 Ziyech 除左懶型一下 成場唔知做過乜

成隊贏緊又唔谷

林伯不知所謂
下半場m19, p10, w11, h29 隱晒形
仲要咁遲換人
搞到後防不斷受壓